幾時先搞班死人支那代購撚呀？

支那代購撚: 香港是中国的
之後就消費一國兩制去搵錢

個個月出4次海關就賺幾皮野
你同我日日捱ot就得果皮幾野

根據我觀察，啲代購撚主要以下既要點:

1。一星期通常星期六，日先過海關，因為大部分支那蟲都有正職。

2。必經黨鐵站: 九龍塘，羅湖/落馬洲

3。朝早出，夜晚返

整合以上重點，最合適既策略就係星期六，日封殺東鐵線既轉乘站!

和理遊車河: 全世界坐黨鐵東鐵線不斷循環坐唔落車，但班人上唔到車。

大家有冇咩高見?

好撚嬲
又比班代購狗串

幾時100% 破埋代購撚呀

定係連登仔本身就係代購撚

有d係香港人

燒左九龍塘站都唔割

代表代購狗多謝你地班納稅人
邊代購邊咬老綜
晚晚請唔同女女上去開party

聽到都忍唔住想join

直接坐東鐵線

report比警察聽有黑衣人響嗰度

係就一齊和理代購
一齊拉空gip
睇班狗做唔做野

手足請練好匪語

熟晒啦兒